又想中出，又怕有B，點算好？

去家計會結紮

食藥

互射

菊花唔會，佢射你

戀屍